2016 最後一日有咩未做未講 放低係度

我不配